京阿尼遭恐襲，動物台幾時發起募捐？

認真po

助祖國死傷者渡過難關

重振動畫業

我地動物台只會比錢睇ebb老翻

時窮節乃現動物台係時候企喺同一陣線，幫助京阿尼

721送反送中口號改為追悼京尼仲實際

不了 我捐比立場算

都係唔捐錢畀立場同蘋果住，留返啲錢畀京阿尼

瘋狂買佢d BD都得當然直接捐係最好

立場蘋果有cc台支持，我地動物撚一定要全力撐京阿尼

成班上Ebb睇老翻嘅人會捐錢神馬的

今次唔幫以後分分鐘無得睇

已經唔錢唔錢既問題
原畫同動畫師你有錢都買唔到

買大會然

有一舊錢好過無

R.I.P
希望唔好再有新既死傷者
希望未過身既全部都可以無事脫離危險期🤞🏻🤞🏻

麻煩得閒推返721既post 上前

無事都畫唔到落去啦

請唔請到新人都成問題

如果無搞捐錢 可以買返佢地個d 碟係唔係都可行?

721聲援京阿尼

RIPIRIPRIP

都可以

去京都聲援

去過了

就係咁我先覺得慘

錢又少工時又長
d 畫又用心畫 唔係hea
竟然咁不幸
望返香港
我覺得呢個世界真係無神
因為無天理

EBB捐幾多
我捐多一百

真係估唔到，動畫公司都會變成恐襲目標

B站應該會捐

b站捐即刻買大會然支持